###Spletna prodajalna avtomobilov
#Avtorji: Jaka Bernard, Robert Dovžan, Tadej Hudobivnik

uporabniško ime in geslo za administratoja:
admin@epislovanje.si
ep

uporabniška imena in gesla za prodajalce:
janez_novak@eposlovanje.si
karl_kmet@eposlovanje.si
peter_parkirnik@eposlovanje.si
geslo je pri vseh ep

Gesla za uvoz certifikatov:
admin ima geslo "admin"
ostali imajo geslo "ep"   (oboje brez narekovajev)

certifikati od streznika, agencije, in seznam preklicanih certifikatov gredo v /etc/apache2/ssl
config datoteke gredo v /etc/apache2/sites-available

poženeš naslednje ukaze
cd /etc/appache/ssl
sudo chmod a-rw *.pem
sudo a2enmod ssl
sudo a2ensite default-ssl.conf
sudo apt-get install php-curl
sudo service apache2 restart




android aplikacija predpostavlja, da se spletna trgovina izvaja v navideznem 
stroju z ustrezno konfiguracijo (tako, kot na vaja pri elektronskem poslovanju). 
V kolikor temu ni tako, je potrebno v izvorni kodi spremeniti ip naslov, na,
na katereg se kliče REST API.